公廁出租服務,增加用膳地方

將來公廁廁格或者被多人霸用用膳，政府會不會搞個公廁出租服務， 租一格用飯時間20蚊30分鐘， 如果有人係隔離格爆石就收平d,收10蚊

有冇議員推俾政府？